誠哥加入左香港再出發，咁佢仲係咪我地既甲由王?

好懷念 一齊做甲由既日子，以前覺得誠哥係遙不可及，被藍絲叫做甲由果陣有種同誠哥距離近左既感覺，好似大家坐埋同一條船，無分彼此，都係死甲由，係同類，以前咩地產霸權果D恩怨 一瞬間 不值一提

民主黨 入左中聯辦，咁仲系米 賣香港

誠哥兩邊落注，做對冲姐。